點解中學返十幾個鐘都唔攰，返u 幾個鐘就頂唔順

老啦

返工兩個字都頂唔順

番u十個鐘都唔攰，番工十分鐘就攰

等於屋企打機對住部腦十幾個鍾都唔覺攰同埋時間過得快，而返工望住啲文件幾分鐘已經眼訓同埋 9 個鐘工時勁難捱

因為中學有人陪你吹水

大學有啲堂都有嘅

true

中學半個鐘1科，有得休息又唔會對同一科太耐

一樣咁攰

頂到10分鐘咁耐

做連鎖店sales仲慘 無乜客既話企全日又無得用電話 收得又夜 浪費左全日 又同出面世界脫哂節咁
無做過 純粹覺得好慘

完全唔明點解中學可以返8點

依家要我返八點嘅話俾我死咗佢算

返工返9點都想死